\textlang{en}{\renewcommand{\sectitle}{Introduction}}
\textlang{fr}{\renewcommand{\sectitle}{Introduction}}

\section{\sectitle}

\begin{frame}{\sectitle}
  \textlang{en}{To follow this session, you must be familiar with the following concepts:}%
  \textlang{fr}{Pour suivre cette session, tu dois maîtriser les notions suivantes:}
  
  \begin{itemize}
    \item
      \textlang{en}{Displaying text on the screen.}%
      \textlang{fr}{Afficher du texte à l'écran.}
    \item
      \textlang{en}{Using variables}%
      \textlang{fr}{Utiliser des variables}
    \item
      \textlang{en}{Using conditions (\code{if ... elif ... else ...})}%
      \textlang{fr}{Utiliser les conditions (\code{if ... elif ... else ...})}
    \item
      \textlang{en}{Using loops (\code{for} and \code{while})}%
      \textlang{fr}{Utiliser les boucles (\code{for} and \code{while})}
    \item
      \textlang{en}{Using lists}%
      \textlang{fr}{Utiliser les listes}
  \end{itemize}
\end{frame}

{
\refstepcounter{ChalNum}
\label{chal_quiz}
}
\begin{frame}{\sectitle{} - Challenge \#\theChalNum{} - Quiz}
  \textlang{en}{In this challenge, you will create a quiz. Define a list of "question - answer" pairs. Randomly select a pair from this list and ask the user the question. The latter's answer must match the pair's answer. You may want to ask several random questions. In this case, make sure you don't ask the same question more than once.}%
  \textlang{fr}{Dans ce challenge, tu va créer un quiz. Définis une liste de paires "question - réponse". Choisis de manière aléatoire une paire dans cette liste et pose la question à l'utilisateur. La réponse de ce dernier doit correspondre à celle de la paire. Tu peux éventuellement poser plusieurs questions aléatoires. Dans ce cas, assure-toi que tu ne poses pas plusieurs fois la même question.}
\end{frame}

\begin{frame}{\sectitle}
  \textlang{en}{Example of a program written in Python:}%
  \textlang{fr}{Exemple de programme écrit en Python:}
  
  \begin{center}
    \href{https://apps.ankiweb.net/}{\includegraphics{img/anki-logo-thin}}

    \url{https://apps.ankiweb.net/}
  \end{center}

  \textlang{en}{This is a memory aid program that could be very useful at school.}%
  \textlang{fr}{Il s'agit d'un programme d'aide à la mémorisation qui pourrait t'être très utile à l'école.}
\end{frame}
